有冇人係時時刻刻都好想個政府仆街？

講個原因黎聽下點解政府咁黑人憎？

中央人民政府？

你愈想就愈唔會發生

香港政府咁大咁有錢 有咩事會令佢仆街 你關心下自己好過啦

政府本來就係由平民組成, 只係其他平民賦與佢地有權力, 去服務返個社群, 咁做係因為管理成本係最低

但當佢地有左權力, 而唔再係服務平民, 而係向權貴靠攏, 咁點解其他無利益既平民仲要維繫佢地既存在呢

每日放一百五十人搶資源已經罪無可恕